[HKGBuddies]GFRIEND討論區(73)請支持港場應援集資活動

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

<GFRIEND Mini Concert in HK 集資計劃>

- 集資方法:
1. 請先到銀行轉帳/入數 (户口請見表格)
2. 根據電郵格式發送轉帳/入數存根至hkbuddyunion@gmail.com
3. 填妥集資表格
4. 48小時後到對帳表確認自己轉帳狀況
*被確認為對帳完成者才會得到特典派發

集資活動於6月21日 00:00 起開始 ，並於7月12日23:59截止
*網上轉帳皆不接受 必須有實體入數/轉帳收據作憑證，敬請留意。
集資金額將全數用在GFRIEND的應援活動上
並在之後時間會公布結案報告

- 集資滿 100$/300$/500$ 或以上 將會有以下的特典：
Set A- 100$以上 - 小卡 + Ticket holder
Set B- 300$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙
Set C- 500$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙 + Totebag

希望大家多多支持，感謝大家！！！🙏🏻

集資表格:
對帳表:

大家想女朋友後台有野玩
黎到香港有好野可以食到
有靚靚既場外擺設比大家影相
仲有感動既場內既應援
請未支持我地既畢地 請高抬貴手

[/quote]

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（20歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

專一清泉一頁留名
我要琳仔既fan service呀

光速一頁留名

新飯第二次留名

我愛大家!!!!

嘗試一頁留名

新post留名

新飯留名

新post 留名

仲係台灣留名

好彩今日射波

留名

港場畢地要做的事件

1.練好應援
2.未集資既集資
3.寫信
4.Mon實聯合page

諗到咩再補充

禾都仲係台灣

扮工二頁留名
肥琳世界級

學我

大家好，距離<GFRIEND Mini Concert in HK> 只剩下數天 ~

我地整合左少少有應援的歌曲教學
有歌詞既廣東話空耳同應援示範影片！
大家可以練習下，亦可以趁機多熟悉歌曲！

初次來到香港主辦迷你演唱會的女友
大家一定要展現到香港Buddy既熱情啊！
要俾佢地留下美好既第一印象~

做好Buddy的本份 大家一起大聲熱烈應援！

影片來源 : YouTube
Cr.Beagle buddy , GFDevil Taiwan

幾時走 我聽朝八點機

係wo屌唔記得左credit

我都係聽朝8點機

有幸同男神hehe

推得好快
好撚後悔因為冇得hand carry支應緩棒而係台灣冇買 早知背囊寄艙

聽朝見啦

手燈係拎上機架 , 大神們試左

好聽朝見

希望可以中簽名即影即有

乳豬飯留名

專一乳豬飯留名

我依d黑氣纏身既人表示這些機會不是我的

琴日同個一位大神絕左交了 他..中了

可恥

有自拍仲咁多野講

付出是有收穫的 利申未食晏

你次次放啲圖都好得意

其實張相係點樣㗎 如果中左即買六合彩

應援女朋友黎到香港 > 去酒店/後台瘋狂影比你地

係咁打應援呢隻字 打到慣左

利申我都未

廢 btw thx國絲

仲有冇人唔入場

去左台場既人可以睇下搵唔搵到自己

我將心心比左藝琳bb，藝琳bb回返比我
好開心啊

btw個日需唔需要「孤喱」?

我琳有求必應

原來可以hand carry 我仲以為液體唔帶得上機
來回都放支野係個喼到 每次都勁驚比機場地勤掉爛

豬仔對我俾心心呀

Yerin比全個大心心絲打

世界巴 你輸了 你得半個

用盒裝住再包一層泡泡紙

新po留名 已經追唔切po

我搵到自己啦 原來智仔望住我拍手 滾動

出少句聲啦冇人話你啞
是咪俾佢周到我同b仔過電

我望都冇望其他5隻一眼 你睇睇你

我都淨係望住豬仔咋
uccu

暫時飯返女朋友一星期 , 個po正路會比之前脫飯期快100倍架啦

屌又唔撚係呀...
支燈水唔係過100ml咩

好撚緊張

你地唔好ff咁多 紅蔘最愛肯定係我

但係佢又有停低回我台邊個大心心先再拍其他人喎 媽呀好亂呀

過唔過100ml可能要扑爆佢搵個量杯測下

但安檢就真係過到

崔 乳 豬 Saranghae
久違嘅紅字叫春

係咪未試過俾人負皮

因為佢比左個大心心我

台灣 香港得 其他地方 eg泰國又未必得

仲喺台灣留個名

新po留名，我直接成枝包左三層泡泡紙

我盒入面仲有啲報紙包住
唔知點解佢入面搖下搖下

正常唔得連水晶球都唔得
不過佢比既就唔好理佢啦

冇包 好彩來回都冇事
Btw岩岩過左508.19 希望幫到手

屌又on9左...
頭先我係信和買左啦
貴啲唔係問題，係台場拎住支假狗鳩fing真係
請問係用咩電？AA?AAA? 係街到未拆
謝謝
好後悔呀屌

AAA 3粒

3A

返到去即刻掉街邊買個支假狗

個盒已經直接放棄靠晒泡泡紙去貼身保護

謝謝

Btw買左幾銀

智仔有背意思
啲音其實好準

370 skyxxx

最緊要幾日後有得用

枝嘢咁貴 如果喺路人飯未必肯買

GFRIEND 好叻叻
btw __仔呢?

點解咁快又新po

過多幾日個post郁都唔郁架啦

真心啲音女友唱得好準

我d fd都話咁貴嘅咩

其他隊其他燈都差唔多價錢

Official fan club
追星真係冇底洞嚟

整完又唔會去

我去2日就禮拜二返hk 做狗
請得一日假

專一 唔知其他點

想問港場飛可唔可以當日會場拎
email 日子返工未必狗衝到

大家好

請細閱EMAIL內容

lm

女朋友港場mini concert 大發

<GFRIEND Mini Concert in HK 集資計劃>

- 集資方法:
1. 請先到銀行轉帳/入數 (户口請見表格)
2. 根據電郵格式發送轉帳/入數存根至hkbuddyunion@gmail.com
3. 填妥集資表格
4. 48小時後到對帳表確認自己轉帳狀況
*被確認為對帳完成者才會得到特典派發

集資活動於6月21日 00:00 起開始 ，並於7月12日23:59截止
*網上轉帳皆不接受 必須有實體入數/轉帳收據作憑證，敬請留意。
集資金額將全數用在GFRIEND的應援活動上
並在之後時間會公布結案報告

- 集資滿 100$/300$/500$ 或以上 將會有以下的特典：
Set A- 100$以上 - 小卡 + Ticket holder
Set B- 300$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙
Set C- 500$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙 + Totebag

希望大家多多支持，感謝大家！！！🙏🏻

集資表格:
對帳表:

大家想女朋友後台有野玩
黎到香港有好野可以食到
有靚靚既場外擺設比大家影相
仲有感動既場內既應援
請未支持我地既畢地 請高抬貴手

學生哥捐到$100咋 唔好意思

專一飯留名

負擔到一定要買呀

Rough 真係好難啊啊啊啊

諗起就想喊呀

寫定貓紙
rough之前望一望

背熟d 唔好俾人影響到佢嗌錯 自己又跟住一齊錯

利申 之前次次都中伏 今次終於唔怕

我開始記到第二段間奏 記唔到一同介紹

一定係比我伏到 利申而家識了

人名其實好簡單
smols line先
兩個短身 eunha umji
兩老 yerin sowon
最後主音&領舞 yuju sinb

中間個部份記個意思會有幫助

偽飯岩岩響公司忙完留名

或者跟返之前巴打講用年齡記個方法
6 Umji
3 Eunha
2 Yerin
1 Sowon
4 Yuju
5 SinB

台場成首rough我附近得我一條友嗌
嗌到走哂音
台仔心諗呢條友都喪喪地

以為你講緊我

忙完繼續忙第二樣野啦

Worked 沖個涼就記到 thx

好撚頭痛

究竟今次台場係發生咩事

係喎, 出晒事

Fingertip得我一個叫 坐我右前方既兩位香港人都唔叫既

背脊寒一寒

我想問大家支應援燈係咪都係咁樣裂裂地?
好驚fing佢兩野爆哂啲水出嚟

恭喜你買左正貨

認真?

韓場首批9成9都係咁

我leadmak line

送飛

仲諗住係次貨想拎去換, 咁算
謝謝

正貨先會有

오무지

原來條裂痕係用黎分辨真偽

安姐

聽日會出去幫fd買支 係咪要睇到有裂先買

唔好驚,因為係佢造個膠模時冇預多空間係塞個玻璃珠入去
冇咗個玻璃珠時,佢係完美無縫接合

有GAP先係正品

IG 特價飛,我真係唔信有伏

手燈現場唔會有得買

有螢光棒買

嘩 好撚暈

唔係銀仔 琳仔前日幫我充電 真係撐唔住

係香港人先會用其他螢光棒入場
應援手燈代表自己係佢既粉絲 入場為佢送上應援
如果用啲唔係官方手燈入場 女朋友見到會有咩反應?

384

dllm咪撚搞我琳

有合照就算聽日放榜都唔驚啦

大神

你都搞人個b啦

IG Shop

個個係誤會嚟

肥琳關你咩事呀

極度懷疑佢地有mon post

仲未得閒追返劇

你水洗都唔清

女朋友都係女仔黎架
只要你唔專一 就會有一個悲劇下場

新PO 又忍唔住番黎留名

一年前
打開萬劫不復既地獄大門
最鍾意都係navillera

邊到敢芯 呢到有辦我睇

agger
五首主打最好聽

Johnny 哥, 申利我無負你阿~~不過我正皮左話講你果位

想問問個日場外會唔會有箱可以放送俾女友們嘅禮物？

入坑嘅契機
冇後悔過入坑

應援得最過癮都係呢首

點解個日妳要wink我 點解妳要笑得咁甜
點解啊黃恩妃
琳仔啊 妳老公引我啊嗚嗚

少年你真係唔想大 ...私人比個正皮幫你打個底
係喎, 第一次見真人有咩感想阿, 有冇做 比琳仔睇

覺得ROUGH係最正
旋律歌詞編舞都係世界級
navillera聽得耐有小小嘈(個人意見)

agger
除左最尾個句之外
rough帶我入坑

時間流逝 我相信50年之後聽返都一樣有感覺

完全認同
女朋友神曲

見真人真係 好似發夢咁
特別係同琳仔仲有黃恩妃過電個下
真係猶如仙女般的美
當你大嗌예린이引到佢望你 個下眼神交流 仲有互回大心心 你真係會覺得世界個一刻好似停左咁 好正好回味
我有做到+做口型講"예린 예쁘다"啊係台邊等high5個陣 佢見到之後對住我一瞇眼笑左下

果陣睇teaser已經覺得自己首歌好啱聽，出歌之前仲第一次download個vapp睇女友直播，睇埋weekly idol兩陪速就正式入坑

自己首歌原來係你作

同自己講唔撚驚! 有我地畢地陪你

우린 결국 만날 거야

各放榜畢地
咪怯 怯就輸一世
繼續練應援 港場見

屌 我病病地 嗌到而家喉嚨發炎

即刻食喉煻消炎藥

努力撐住
Btw岩岩先收工

懵佬

我都係決定咩都唔講
廢事邪到你

寧願repeat 都咪撚讀乞食科呀
後悔一世呀

同意
Rough真係百聽不厭, 個旋律係令人聽到好有癮, 會不斷想再聽落去
感激이기용배作左首咁無敵既歌出來

微笑

襯我忙緊整應援野唔得閒追po黎搞我B
就算你去左台場佢係咁易俾wink你都唔代表可以亂黎
返番去你個肥琳度

祝所有放榜既buddies 好運~~

位置先決

agger

隔離po見到原來DSE放榜
同有份DSE既buddy講聲
大學唔係唯一出路
成績唔合乎預期都唔需太傷心
因為星期日有得聽女友con
條條大路通羅馬
我就是例子
今個月我又要食樹皮了

Shing絲唉巴

調位OK?

以後唔敢通電 我怕死

畢地是最好的
好想再食豆腐花冰

6個都通哂電呀我

讀錯科等於人生已完
無條條大路通羅馬架

勁啊 hkgbuddies 竟然有自己既twitter
路過既KPOP飯

巴打咁熟口熟面
做乜咁坐蕩

位置先決係唔同啲既
我山頂位

聽日放榜既buddies힘내 我知好難放鬆到心情，瞓唔著既話就翻睇女朋友d stage同綜藝等天光啦，考得唔錯既祝你地入到想讀既科，成績唔理想都唔好氣餒，retake/asshole都有機會入返u, 就算唔讀大學都有好多野可以做到，加油

決定換機
Shing C導我入坑

有左好耐，歡迎follow

到底邊個發明兩星期兩場架
而家執相執死人啦

最緊要係清楚自己想點 唔好一時三刻就做決定 諗清楚唔好令自己後悔

睇左幾千張相，眼已花
仲要繼續睇

大神你想厄邊個

Yes 嗰時有兩條路揀，我揀左A，而加有d後悔，但無得返轉頭啦，不過就算當時揀左B可能都會後悔，所以見步行步啦，盡力就得

係咪有放榜buddy 聽日加油 早d訓 最緊要聽朝要清醒 最正確選擇

做N展狗终生後悔
仲要轉唔撚到行

Sorry for睇壞眼 但我好鍾意呢幕，銀同隊好cute

Account 狗都唔好得去邊

情仔9秒9用手遮

a/c狗慘到

本身感覺都無咁強烈 一返intern

派唔到第一志願

要轉就實轉到既
睇你用咩心態
你高要求高門欖就轉唔轉行都唔會搵到工
無要求既你做個7仔收銀都叫轉到行

navillera係通往追cb既地獄
入坑係mgt

廉價奴工

我有a/c fd city grad
入去細firm 做人工又唔高
每日做中五工作又難上位
四大firm 人工高d,但公司變左你屋企

付出同收入係嚴重唔成正比

各位DSE buddies Good luck
想當年真係靠運氣.........

前途好灰暗 打算紀律部隊

難得一見真實系韓站(?)

共勉之

拎住工程exp 根本無用
sales 又嫌你行頭窄,成班毒撚
文員又嫌你專科寧願請其他
政府工wsii/aco/紀律部隊 又大把人搶
我仲未聽過工程狗成功例子

讀錯科會好撚慘
有fd science ust grad 乞食到
要走返去ive hd 轉field

讀緊社科 仲要唔係degree仲有一年畢業 準備渣兜

讀緊政治 都唔知grad左點搞

派到band2尾中學

science grad
暫時唔駛乞食

聽日去拍門 早抖

講講下放榜大家都走出嚟講自己咩科

各位等放榜既Buddies，考得好無需太自滿，考得差亦無需太唔開心，將來仲有漫漫長路要行，過多幾年你就會發現DSE係No Big Deal，最重要既係做人態度而唔係成績，祝各位等放榜既Buddies摘星成功

放左榜就好快啲返屋企練好應援佢

冇中學肯收 點算

我社會大學

Social Science
已經準備緊兩年後乞食

哲學

哲學有咩學

“乞食”呢兩個字同你扯唔上關係

보고싶다

成晚冇訓眼光光
好掛住u

account 狗早晨留名

好應景 落雨天

쓰레기 돼지
물집 돼지
岩岩學緊韓文
有無人話到我知咩意思

垃圾 豬
水泡 豬
。。。。。。
我係咪真心左

畢地 Good luck

你死啦
RIP

望下你後面 豬黨好嬲

good luck

你陰我
唔關我事㗎豬黨 我直譯

晨早流流迫我進入憤怒狀態

都係呢隻style岩b仔

病撚左

快d睇醫生

無得抖就瘋狂飲水，會快少少好
懵爺唔好病呀

等睇黎香港又着奇怪裙
Btw琳仔好靚

冇錢冇時間 我呢啲粗人唔做野去旅行就會病
出身汗應該大不了

早

係膠袋

我台場前幾日都病左
最緊要食藥訓足全日休息
過幾日就港場啦唔好病

你死喇激嬲左親爸

休息下喇

終於得左啦
日諗夜諗 連演唱會飛都唔敢買 怕放完榜心情影響自己去觀賞
依家好感激女友陪伴同巴打嘅祝福呀。。。

恭喜巴打

축하 해요

恭喜恭喜

恭喜哂

恭喜

恭喜巴打
無負擔睇港場

恭喜哂
buddy們都是叻叻豬

多謝各位巴打 小薯呢刻真係開心到想喊

可以無負擔練應援啦

+1

可以放心睇我親古啦

昭旻

你考試前 多得我 幫你燈

燈神再受小薯一大拜

冇錢唔好學人病

財多身子弱

恭喜晒巴打

Navillera下集?

sum sum

好撚正

近距離睇仲正

你好似唔近喎

係咪港場都可以拎支炮入去影靚相?

我fd做亞博話嚴到仆街 偷運入去都成問題

13日後

到時可能都脫左飯

香港乜都仆街過人

係正面前都唔近咁點先叫近

講緊個座位

有fan service咪得

Check 左個背囊 之後有機會比金屬探測器掃 掃完先比入

一般會早幾多到等入場 ？

放心,之前見到唔少人偷運到相機

安安 , 差啲死留名

港場唔帶機了 , 全心全意應援

我飛紅HI

做咩又咁睇唔開

溫馨提示
集資最後今日截止
記得要填表同sd eamil
得返最後幾小時~~
多多支持 感謝大家

- 集資滿 100$/300$/500$ 或以上 將會有以下的特典：
Set A- 100$以上 - 小卡 + Ticket holder
Set B- 300$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙
Set C- 500$以上 - 小卡 + Ticket holder + 便條紙 + 貼紙 + Totebag

希望大家多多支持，感謝大家！！！🙏🏻

集資表格:
對帳表:

話說 我好似未見到自己個名

睇來係夏日清純風

我都未見到

等多等 , 工作小組 籌備緊唔同既應援
如果48小時內對帳表都睇唔到 , 就PM返聯合Page

American tourister 個隻feel

我都諗起呢個
其實個mv拍得幾靚

個景好靚

原來係拍weekly idol

差D唔記得左交

聽日第一次見大神好緊張

navillera 2.0
我忍唔住啦

點頂呀

有無人知道係幾號幾點機過黎

navillera 明明唔差 但叫好多buddy排主打好聽度佢通常都墊底

Navillera 第二

第一

因為其他主打太好聽

Navillera第一 Rough第二

Rough>me gustas tu>navillera>glass bead>fingertip

諗緊聽日定星期五拎

聯合Wor 唔一定係我地hkgb既人

計outfit嚟講
我仲未排到mgt同navi嘅邊期好打d

一定係校服

校服真係無得輸

琳仔兩期都極好打 cls

著校服著到smart都搵佢哋代言

Smart 個廣告世界級

Agger

fingertip 先係公認墊底

利申 wallpaper

rough 嘅仙隊

我情幾時都世界級

rough個mv真係幾時睇都係覺得咁撚正

Rough所有野都係最正

咁咪無得朝聖
港場後大神都脫哂飯

你可以私約我

講下笑

搵到Sowon珍藏

琳仔呀

女友校服look真係好撚尾機

嗚啊

佢唔係講笑架
你真係可以私約佢架
比我就私約啦
又唔使比其他人昅到
又有得單獨見芯古天樂
一舉兩得呀

借女朋友溝真女朋友先係我飯女朋友既目的

金魚叔叔

跪啦柒頭 應你老味援咩

又狙擊

狙擊了

我屋企有養魚 好靚架

係房大笑左出聲

其實唔難 今次找硬數

哦

聽住先

一定唔係Me Gustas Tu

吊帶裙先尾機你地識d咩
我琳d byebye肉

你係

想知D人見到你跪有乜反應
不過都唔找數架啦

心諗:痴線佬呀影低佢啦

懵佬真人好QQ

一落機就要比負皮

[url]男人老狗俾人讚QQ [/url]

晚安

下世daddy早抖

daddy晚安

晚安啦daddy

Daddy晚安

good night

下世點解變做daddy?
有冇人解釋下

親爸

Shing絲未落水印

頂一時醒唔起

叫咗你咪打咁多j

嘩嘩嘩

Daddy早抖啦
星期日見

落左

-_____-''

我發覺咗fing枝玻璃球都要有啲技巧
我係屋企睇住片fing到甩晒beat 係咪代表我係音痴

Sor 但係真心梁國雄議員

sor同雪娥食緊宵夜忘哂形

豆豉咁細隻
btw shing絲
幾時兩姊妹再一齊去旅行

有sinb指揮官表示未驚過

同猩絲同床左4晚 , 呢回台灣旅行晚晚都好開心
btw 手已分

D-3
繼續努力記應援

挑 你實開心嫁

態度正確

又做咩事啫

仲繼續追擊

d-3 表示
比多d-30我得唔得

佢仲係十月屋企
未得閒贖佢番嚟

親愛的 我多麼幸運
人海中能夠 遇見你

一齊再欣賞下 sinb指揮官啦!!

繼續放相, 山頂影麻麻, 希望港場靚位, 影靚相俾你地, 有排執

好靚
kaming大神

我每首歌都是但舉機影幾張
然後我發覺到銀仔永遠都會望過黎
最山頂既山頂位 執左都冇用

銀仔 真係好可愛

我都想坐你個山頂位
啲銀圖張張都得半邊臉

我個位 起碼要400mm既鏡

唔好quote我堆圖

色狼琳

你個位400
咁我個位咪要天文望遠鏡

冇錯

病左都唔訓係到執執執

照目前情況應該可以去睇女友演唱會
但係飛都未買

邊練應援邊執

銀仔親媽努力呀~~~

真 練好哂

幾鍾意銀仔做依d動態，好cute咁

特登入黎拜喜明大神

快d買喇

冇左猩絲
唔想練了

係囉

一齊練入腦D 好似係

頹聲咁練

好想再聚埋一齊練應援

屌死了 又3點都未訓

想請假請到港場完

唉 個天好似玩緊我咁
想脫飯 賣碟賣唔成 比人耍左鑊金既
想脫飯 但自已又係到瘋狂咁籌備716
想脫飯 明明琳仔望左我一眼之後就走 又行過段拎機自拍 明圈我
想脫飯 唔知係真係假銀仔竟然仲記得我呢條廢柴
想脫飯 但好唔捨得呢個post同埋buddies
想脫飯 但日日都係到諗關於女朋友既野 工都唔想返
其實一路講想脫飯 係因為去唔到追cb

唔好咁話自己

又未必嘅，事在人為啫
可能你去完潛水cb期未完又有公演呢

冇咁多錢加假啦 去一轉潛水追到三次cb

Wow!
Let's party~!
Rock and Roll!

大家早晨

早晨呀
已經唔想返工喇

Email係咪出左 收唔到

嘩你個名都幾長

今次唔追咪下次

CLS發夢同哂6隻自拍唔捨得醒
依家準備遲到

daddy早晨

早晨

應該收到喎,你快d inbox 佢地email/fb 問
大部分呢2 日拎飛呀

收到了

今日返工無咩嘢做可以早走去拎飛

好彩抽到時間晏啲來拎飛

仲諗緊帶唔帶大機入場..
怕入場捉得緊

A區正面後排用電話影係咪會影到六粒鼻屎only?

可以同女朋友long d，辛苦小小不過加油

係影螞蟻

一黎啦...我都係後排

同埋個問題係舞台既燈光 用電話影好易handle唔到..

電話就唔好影喇
影兩張收返埋算

咁點樣運部相機入去?求攻略

同求..
我都想影幾張佢地既靚相收藏

用眼影

屌
名都改埋

痴撚線的

芯出哂面

Molamola

我先唔教你地

無攻略,想影就偷運入去
反正check 到又唔會沒收,最多租locker 放
有d 保安check 得hea, 有d 緊d
見有唔少成功例子入場任影

特登射波去拎飛

唔似得你地芯扮專一
反正都就脫飯
有咩所謂

港豬表示兩日都去唔到拎飛

你個名唔值得配個銀字

手多多打多左本來係無個銀字
潛意識作怪

絕對係因為你個名所以負皮

16號見

dklmch
個日邊個掛住影相唔應援我就屌邊個
負皮得咁撚開心呀嘛
我鏡都打爆佢

好彩我冇相機

利申一路影一路嗌爆佢
不過港場應該冇得狂拎出黎
㩒一下快門要收番埋

得我同唉巴完場後失聲 其他人

weak

渣架

我諗起我泰場完咗後
用咗成個月先回復番把聲

依家喉嚨發緊炎都唔知港場點算
當用生命應援流架

台場返嚟到而家日日啪喉糖飲暖水
生命應援真係唔係講笑

希望唔好再發生泰場送場既事就得

我都喉嚨痛緊
我仲要靠把口揾食
不過港場都要繼續生命應援

我係咪坐你隔離

咁我唔帶

拎支燈打爆佢個頭先

國兒已經代替左佢honey轉角46 成為負皮王

負皮couple

法國你兩個呢排成日夾埋追擊我
我對你兩個咁好
你地咁對我

宜家應該冇人唔追擊你

忙到依家上水
即刻負皮你先

自從去完台場就好失落
幾時到港場呀

咁岩咋

忙到依家上水
即刻負皮你先[/quote ]
笑
個人低質咪多負皮

你收皮啦

教父竟然會正數

世界變

大家都係負皮王
唔明有乜好嘈

天地有正氣

交收改為家樂坊。

想問下如果聽日拎飛係咪照舊pacific定係家樂坊公園丫？

拜見大神嘅時候到了

點解可以收咁多皮負
我就唔得喇

交收遲幾分鐘會唔會等

想試咪講

我去到朗豪坊見唔到人先睇到呢個msg

拎完飛 個位比我想像中好 好滾動

10分鐘前我都一樣
大叔飯飛已拎 排我前面果啲全部後生仔 慣了

啱啱擺左飛了，小弟第一次見大神 。諗起716個日要坐係大神附近，有D自卑了，唔敢去睇con

我都好緊張,仲有幾分鐘就見到大神們既風采

我都就到

加一

個位要幾多號冧吧先為之好

利申A39

咁遲入數都攞到B行 要加把勁嗌了

自爆 攞到A咁好

有無人d行相認

A行仲要走廊位

我遲左1個鐘入數,去到row c....

飛已拎...太遲先知
算啦呢個位中規中矩都可以既

召喚輝夜!!!!!

拎左飛了 block A AC 四十幾號 算唔算係靚位 座位表唔係好識睇

咩係ac

第三排中間走廊位隔離 🍇
應該係

AC 行 算唔算靚位 想中間睇女神咋

以前好恨睇女朋友，恨冇機會出國
而家恨到睇女朋友，就連門票都拎埋
可恨我生不逢時，3日後就演唱會
3日後可以見到偽老婆，偏偏唔去得
下世投胎再見女朋友啦，深深明白咩係是也命也
脫飯只因女朋友唔配有我呢啲口裡說得，但身體卻一點也不誠實既人
心動卻不能行動，唉…慢慢再淡出埋呢到吧

38-51似係中間

🍇

老公巴
點解最後去唔到

唔比去，唔通為咗場交輸咗個家咩
仲要坐到咁靚既位，寧願我買唔到飛

老公巴啊

真係可惜到唔知講咩好

02分入數都中側邊位

唔知講咩好
男人心一字馬

明明只差一步

算啦，以後唔留意新聞就唔會可惜，活係自己封閉既世界就冇事

老公巴
未到最後都唔好放棄，可能仲有轉機

平時可以見到大家係好開心，
今日個心態係好煎熬，好忐忑，
唔知拎張飛嚟做乜

再問下啦

可能仲有一絲轉機

飛都拎埋啦喎
唔係咁哂呀

支持老公巴振夫剛

老公巴

岩岩收工,半小時出旺角有無飛?

愧對女朋友，umji……
從來未試過咁欲哭無淚，細個好多嘢想做
冇錢冇得揀，大個咗同自己講呢啲嘢唔實際，放棄啦
放棄到連自己既興趣都堅守唔到，咆哮既力都冇

老公巴.....
依3日盡力試試睇下有冇辦法啦

哇屌,觀塘 apm 有btob
明天再睇有無得放6:30

射波射到下星一，女朋友

應酬埋今晚就寫信準備港場

一齊加油
遲啲就會知我地呢幾日做過啲咩

因為圖入面唔知邊到係AC 所以唔知靚唔靚 中間就好啦

第3行咪ac

AA係row數 由台前開始
數字係位數 由左至右
btw位就唔需要介懷太多
跟得union買就後極有個譜
入到去享受下女友live表現就得

同埋要背撚哂d應援佢

係咪AA至AE, 跟住就到A?

yes

點解要係7開頭

雖然我唔係7號

期待你地整喊女朋友

我打算係整喊buddies多

老實講 我覺得難D

而家先上水
快d開始

跪全場咪可以感動到畢地囉

番工唔上連登

老公巴 仲sad過我十倍

發緊燒 但仲有野搞

我冇偷食都要跪 我是咪好男人？

港場我會跪架啦

要整喊男buddies都好難架

佢跪到係到我都喊三聲

淚腺很脆弱怎麼辦

頭先攞飛有冇人留到最後？你地係咪七點先走？

你咁芯跪一世銀仔都唔會原諒你

ching ho ball

老公巴求換飛

我發覺我好似同大神用同一款電腦

燈海應援好正

講得好呀
跪啦垃圾
找數呀仆街

輝夜用左你ac

我同佢一早已連成一線
差你加入我地
if u cant beat them
join them

我邊有花心

6點11落狗屎 早左5分鐘離場

邊個煩到老公巴我舉報黃牛封你位

懵大神巧man

好惡 但好型

你有咩資格講野
改返你個名先啦

哥哥我無得罪你
點解要追擊我

懵佬不嬲型到出水

好惡呀

好期待luv star燈海

唔係7點咩？union 個度寫7點完

大家港場前唔好內控
以前既野抹左去 唔好再提

好想喊 你唔明

你7點到左？

哥哥借個膊頭俾你

咁唔怪得你走A9數

講返清楚 因為轉左露天地方
6點11落勁大雨驚整濕啲門票 又見到冇人再黎
所以執野走左 唔好誤會我地

Sor lor 放心啦，我都唔去港場，唔會打交

去啦

我無睇facebook以為六點完趕住過來tim

期待段應援影片

❤️ Love
⭐ Star

原來有咁既意思

［明天取票詳情］

地點：麥花臣看台
（暫定，更改時會再出Post作出通知）
日期：7月14日（星期五）
時間：5:00pm - 7:00pm

今天的安排不是很完滿，
希望大家見諒！🙇🏻‍♀️

天意弄人

又幾勁喎，全場3千幾個心心星星燈

好期待

希望全場都一齊fing 唔係就會唔好睇

唔去仲咁多野講
講咁耐都唔去對你好失望

妖 唉巴黎既

唔失望 係心痛

借財仔都要去

我幫你比住先 分48期還比我
每個月請我食一餐m記就得啦

仲未返到屋企 feel到高燒緊

瞓啦屌你

你就撚想

老是常出現

屌你出小句聲啦

聽日仲要早起做大事

咁就瞓啦你是咪又要屌

巧惡呀咁樣鬧人

我都想訓

點解你身為絲打都咁撚花心？

絲打同芯兩者無衝突
咁點解你成日起條數出黎又走數

兩者既答案都係一樣

就係無得解

數遲早有一日我會找 但花心左就番唔到轉頭好難專一返

簡稱垃圾

睇黎真係要打番篇潮文
<我有一班不會找數的畢地>
btw 芯還芯 現實還現實
芯都只係追星上芯
我現實只會專一自己既另一半
雖然我都仲單身緊(好似係)

大家明架啦 唔洗講到咁白

應該可以，我問問先

蕉男朋友 而加d絲打好唔檢點

你有拎飛喎，why sad

我無買飛呀，唔去港場

唔換，只放

我唔會咁衰放黃牛

我寧願買唔到啦

有消息同你講啦，主席

見到老公巴你咁。。。都覺得好唔開心

我無佢地講到我蕩婦咁
我澄清番咋

藝琳真係好正呀！

國絲你發生咩事

突然暴走

金毛藝琳

其實我好想見一次金毛琳

此藝琳不同彼藝琳

講緊隔離生果金毛琳

岩呀
金藝琳真係好正呀！

真

吖係喎
尸你國絲
俾返個負皮先

過主啦
呢度個個叫睿隣呀

偽飯

唔屌過唔安樂？

隻揪.....

話金藝琳正都唔比
cyber bullying

DNLMCH

放都唔該放張清d吖，冇d誠意

粒正皮我比嘅
我當係Yerin

我有d清到爆既
你確定真係要我放?

你知後果

pm俾算

唔知wo

晚安, 唉我咁遲入數, 好後啦, 靚相都你靠曬你地, 我皮已收

唔制好野是要一齊分享的嘛

豬同智個張好靚

ka ming大神

大神遠影一樣殺食

淚乾了，在懷念往事
當發咗場夢啦

老公巴不如認真同老婆傾一次啦
其實都係睇場concert姐
同佢解釋下都係純聽音樂姐
又唔係出軌call g
佢唔需要咁介懷嘛
如果有私心就去左韓國追cb同fs啦
平心靜氣坐低傾下啦

同埋必要時振下夫綱咁lo
今日振一振,他日好相近(好似係)

你咁唔開心
你另一半會開心咩

灰

去個演唱會都要受老婆管， 只會成世比老婆食住

呢個真係要正皮

我真心mode講野不嬲好有point

到底國絲係真絲定假絲？
利申：真係忍左好內先問

你估下
btw重要咩

真絲 我見過

呢個人同我一樣咁港女

老大你振夫綱未
Log in 嚟支持你

個個成日話國絲好正

你運到機先佩服 跟我地買300mm岩岩好wor

真毒佢地曲線串我咋

好靚既真絲
利申：見過真人

嘩38.1度 訓先
諗女朋友啲野諗到痴左線
不過好enjoy 女朋友開心就好

各大神都付出左好多

同埋Luvstar 係我地主打應援

我諗大家背完各首主打 係時候練Luvstar了！

真係好難背 要記意思！但同Rough好相似！

你哋嘅責任就係練好所有歌曲嘅應援

粗重野辛苦野交比我地

仲有信都要寫啦！！！！

傻傻分不清

你可以當佢男人先...

幾時見真身
btw懵佬take care 唔好到個日先燒到暈低

返工可以射波 女朋友唔得

點解你仲未訓

仲要每次交收都比仔圍

你地小圈子

Luvstar背下背下其實又唔太難
努力呀buddy們

畀你地搞到我都想寫信

要做野

依個真....餐餐去到都見佢比好多仔圍住

性感低胸 諗到都扯扯地

個日見到真係忍唔住

靚靚豬

其實我咩都無做過
只係吹下水吹吹下越黎越多人過黎一齊吹
最後唔知點解企左係中間

無形收兵法

真係, 咁都好啲 , 港場偷運唔難, 又唔係韓場, 港場good show

交比大大影相，到時有乜嘢應援要飯拍搵你OK？
我地商量過 全程投入應援

多謝，好開心識到大家

我……我身不由己

多謝

主席係咪要，點聯絡你

我仲未見過老公巴架

早抖

緊張

日子愈近就愈緊張愈訓唔著

呢世都冇機會了

老公巴
真係好可惜

唔好咁快放棄
辦法總比困難多

1k啲r-z啲邊疆位仲要唔要好
聽日先考完試

成廿幾歲人仲扮cute仲要特登用3 7面望鏡

D-2
大家加油

早晨
病L咗
睇嚟又要生命應援

勁想睇醫生同繼續訓 但女朋友唔許可我咁做

食住特效藥先啦

各位早晨

食左

到我喉嚨發炎

香港會唔會同台灣一樣歌單嫁

燈到佢唱candy ball先

好想聽hear the wind sing同mermaid

好似有d難度

唔係我傳染左比你掛

唔關你事，
本身係台灣返黎已經有少少作病

有幸見過老公巴
男神級靚仔

molamola
我都好想聽hear the wind sing

不過trust+春雨live真係世界級正

巴打們收到風佢地幾點到香港未

想聽mermaid同please save my earth

Hear the wind sing同gone with wind呀

應該唔會公佈 要去等成日

邊個又負9 me ar

女朋友台埸有一環可以叫佢唱我地自選既歌
所以布甸肯去叫女朋友唱未

咁我地應該叫女友唱乜好
台場唱咗 Neverland

一齊嗌 바람의 노래

Mermaid

唱波浪

咁不如pokemon喇

係韓國飛香港應該要3~4個鐘,咁係咪其實等韓國個邊出左preview圖先再仆入機場都未遲

台場一時諗唔起please save my earth韓文名
不過我坐山頂嗌左佢地都聽唔到

可以咁做

老公巴
我都唔知點安慰你
希望啊嫂可以放你一馬啦

金藝琳世界級第一靚

死返出去啦

又嚟

躝啦

丟人現眼

好慘呀
講金藝琳都要比人批鬥
公平咩？

金藝琳其實係邊位

金髮chung yerin

幾分傷心幾分痴

去到演唱會比靚仔重要

Jung 瞓醒未呀

既然係咁 咁我都祝我老婆久保史緒里生日快樂

未呀
做乜自從台場之後你係咁狙擊我
我爭你錢未還定係我踩親布甸狗條尾
我走囉咁

收皮啦你垃圾負皮46

爭咩牙
你兩個都低汁

祝大家有個愉快既週末，永別了

唔好走呀

我仲想見你架

好似第一次正皮你

真係好sad

Pokemon!日夜鍛練去取勝

我仲想見到老公巴你架

終於搞完啲野 仲有排忙

去睇醫生先

保重呀

頂住

我相信你會返黎架

辛苦HKGBUDDIES所有大神
716會成功的

要頂到星期日呀

點解個個都撞正港場前先病
我前幾日都喉嚨痛 發咗兩晚燒 宜家仲咳得好勁
到時點應援
連個天都唔鍾意我地

生命應援

應援片會喊

死也要在GF Concert中死，死都會死得好開心

喊左斬鳩你

點解喊都唔得？

唔整喊你 整後做咩

女朋友喊得出
我即刻脫飯又點話

你根本想脫飯

睇完醫生 返屋企訓 各位想同我hehe 後兩日啦

Take care

Thank you 呢幾日可以出黎幫手

快d休息

聽日朝早再戰
等等叫醫生開隻超級特效藥先

就中暑

懵佬takecare

洗乜客氣 我都想幫下手

其實요찐點解？
係咪因為同여친發音似，別名？
謝謝

早日康復

我miss咗集資，我最後心願係想要埋$500既特典，我知截咗，可唔可受埋我集埋一份

老公巴你出聲 大神一定比

唔駛比我，我想真金白銀比，冇就由佢

話說琴日中左寶麗來,希望有人同我換Yerin 如果有yerin單人的話

唔知睇唔睇演唱會好，有人700蚊賣2張blockb位 但冇朋友一齊睇，自已怕賣番出去又賣唔出

揾唔到單人位咩？
應該好多人放飛

單人位唔抵算 ，又block c位

剛剛攞飛， AE......😓得第5行

我仲後過你

坐埋上台好無？

AE第五行都呻，少年真係身在福中不知福

應該係 (除非唔係)

真…我依d後十行既

雖然前唔到好前 但坐到走廊位都好感恩 決定要用生命去應援

IG D飛信唔信得過
唔係特登捕平飛 真係呢2日先有錢買

老公巴加油呀

話咗搵到有心人接收張飛，諗住都一了百了，好衰唔衰講咗句好可惜，我話係可惜聽日要返工，要約遲啲咁解姐，起哂槓鬧到，直頭發哂顛係咁鬧，話冇得同啲女仔握手好可惜呀嘛？唔好過嚟搵我呀，我搭緊車入去啦頂，女人真係痴線，我而家真係完全唔想睇個CONCERT

巧痴線呀

買

聽日買

我坐G已經覺得好開心

雖然個台係細左d姐

妒忌心好重
如果佢自己都有追追星就應該唔會咁大反應

我想問AE之後係咪會一路去到AZ

巴打第幾行? 我而家可以出黎買你張飛呀

唔係
AE之後就A,B咁去

單人位唔係應該平d咩

抽中左即影即有 開心到痴左線

抽中左親簽 勁開心呀 希望係yerin or sinb 其他都得呀

咁多位buddy好，想請問下有無一位buddy未有飛想去睇
我本身買左2張ad行嘅飛 點知個fd臨時放我飛機
有一張多左出黎 有無人原價或者我蝕啲要左佢一齊睇

介唔介意毒撚

茫茫團海中發現到女朋友呢隊咁有魄力同魅力既女團，係我既福氣
因為女朋友而認識到一大班猶如大家庭既biddies，接受我一齊玩，有個平台一齊傾女朋友，更加係我既運氣
偏偏我亦欠缺運氣，天時地利人和都配合下，後日就可以遇到身屬韓國既佢地，6位滿懷理想，教人不要輕易放棄既佢地，令我心動既佢地，運氣不足都令我再冇機會見你地，可惜係我心聲，但千語萬語都唔足以彌補我內心既缺憾

話我係為咗睇女又好咩都好，我相信biddies們一定明白我對女朋友既愛
真係只差一點點，先可以再會面

Umji阿……我地今生晌2個唔同國度出生，緣份偏偏要避開同捉弄我倆，好可惡好可笑呀可?唯有約定你下世再牽紅線啦

唯有以後晌集資同交收既環節再支持女朋友

老公巴啊 點解要咁啊

積下口德啦

我相信總有機會見面
完全明白個種感受

我都係毒撚 有興趣 add tg講

老公巴呀咁樣發洋蔥文叫我呢個扮緊工畢地情何以堪
幾時可以再約你食下午茶

命運既錯，命運既錯，我真係唔去睇㗎啦
而家可以睇都唔去了

希望冇機會見到，唔係只會更遺憾

後日啦，我都會去你度……

whatsapp再講啦

d活動玩都冇玩

見到咁多人中polar
開始有d提子

早知我都玩啦

屌 一起身見到一個好消息 一個壞消息

好消息係唔小心中左polar , 壞消息要716後先講到比大家知

4行字 感動全世界
亦都係條片最重要個幾句

咁點玩啫

我愛女朋友，我冇機會見佢地，無法亦無需要同大神們既你地比較，愛情路上永遠多波折，多荊棘，多阻撓

只係想唔到去見umji都咁多阻瀾，道波瀾仲要擋得咁大

成件事好比去森林救出屬於皇宮既公主咁，只係我唔會王子，umji唔會係我公主

我永遠都愛女朋友，嗚嗚嗚…嗚呀！

屌 貧者愈貧 富者愈富 公平咩

你搵我吧

脫飯不能
今晚要苦練應援
唔係對唔住情情

躝啦xx

個作文比賽打千幾字都唔中
以後唔玩呢d活動

我都無
公廁polar
不要也罷

邊有包生仔架
random

我參加都係為咗張海報

都係
有咩開心得過近距見到真人

開始擔心到時坐隔離啲人唔撚應援點算好
得自己一個用生命應援好似好odd 咁

中左即影影有 成世人都無運今日竟然中到

怕什麼
成班巴打陪你生命應援

我都係
同團購既人坐埋一齊都係咁就慘

無事既
利申：台場試過咁上下既情況

團購果啲應該9成係真body嚟
我坐再後啲果啲就難講喇

大家都係跟呢條link練應援??

有我 我是最熱血的一位
利申 不是鳩叫鳩叫春 跟足應援位叫

收皮啦

唔驚
我呢個真buddy都會陪住你應援

大神咁辛苦整出嚟梗係跟佢喇
但都有用下google translate聽下啲讀音

有冇人係坐18碌隔離

要留意番個天氣.....

希望落雨啦仆街天

有我 去到邊都出太陽

你誤會左
好似係

今日冇我

我喜歡下雨玩濕身誘惑 所以你死開好嗎?

D行不安中 一開頭如果附近無人叫我驚chur唔起

應援練好哂 仲有咩要準備

台場一開始我都驚緊
結果女朋友一出場就全場爆炸
所以唔洗怕 盡情應援就得

去到中間先係最驚